點能解英妹成日化埋曬啲核凸妝

咩人化咩妝

英妹幾令

紙紥妝

審美唔同罷了

真 d妝化到佢好𠃊7

利申非黑

咁唔老黎

核凸妝都要整幅圖先討論到㗎
最好有埋張靚妝對比圖

細路女唔識嘢姐